張祺忠好友感歎：佢衰就衰在成日唔識講「No」

「其實佢個人nice到不得了，所以呢單嘢咁樣就冇人會相信嘅。」與張祺忠相識半世紀的陳梁材，擔任辯方證人，作供後在庭外續談本案，憶述最初以為案件是假新聞，兩年來一直支持身處牢中的張祺忠。陳透露張現今精神不俗，在獄中幫忙計計數，做業餘興趣研究；不過從容背後也許有點裝作堅強，避免朋友擔心，「佢衰就衰在成日唔識講no㗎……」

林生都好大壓力唔識say no, 正宗yes mon
好多香港人等緊佢出手
到時真係會一呼百應

我探監嗰陣時，佢個精神仲好過（案發）嗰陣時

解脫嚟

人緣應該幾好

入到去同許金山相濡以沫

真

對住男人唔識SAY NO其實無問題，大部份男人唔會勉強你做D過份野，少部份ALPHA MALE或者會迫你做野

但對女人，唔識SAY NO就OK喇，叫你做一樣野，你答應，之後又會叫你做另一樣野，一樣接一樣

你以為 香港人仆街程度世界第一

許金山係自己仆街出軌仲要殺老婆仔女
呢個張教授好似係受咗長期虐待先會咁喎

但對女人，唔識SAY NO就PK喇，叫你做一樣野，你答應，之後又會叫你做另一樣野，一樣接一樣

更正

男人有時就係衰在太NICE，結果俾女人虐待

一個讀醫一個讀工程有咩好傾

講女人經

Dem beat

許金山：你咁殺條女緊係唔得啦，應該學我用瑜伽波…
張褀中：如果我有下次，我會…

許金山仆街到老婆要離婚都唔肯，想整死女人攞錢
唔好攞許同佢相提並論啦好嗎

好撚SAD，好下落得咁既下場

各位男人如果自問個人唔夠霸氣，唔好拍拖結婚生仔

BETA男多D同女人相處，知道女人D閪野先好拍拖，唔係俾人虐返轉頭

無留意許金山個CASE

陳同佳:

咁許金山應該係超級大男人，張祺忠就係超級小男人

陳同佳應該係毒撚大爆發
SOR，應該係綠帽大爆發

許金山咪夠霸氣囉
為咗同第三者一齊又唔使同老婆分身家

唔止老婆，勁到殺埋自己個女

係OVER左D既

性格呢樣野，真係同職業金錢完全無關

又Alpha 又beta
真係好既唔學
戇鳩既就當係寶

成日俾老虎乸壓迫，算唔算自衛殺人？

遲早劏咗隻鵝

事實呢D知識又真係有D用尢其對人方面

咪同S男S女，M男M女差唔多

無啦，隻鵝已經進化到究極體，林生呢世都無可能超越到隻鵝

如果調翻轉 個老公成日飲醉酒虐待老婆
老婆無法忍受 一刀插死老公
法官就會酌情考慮減輕判刑

內向自卑醜毒撚
淋善的好好先生
悲劇人生

講真佢入赤柱點都好過去青山

吹撚到 alpha beta 係知識

喂，你真係學藝不精
SM係一種sexual interest
你如果話係一種fetish都算

點可能會同alpha beta差唔多？
最初以為係青春期小屁孩
原來係不學無術但鐘意拋下字
岩岩學到新詞語要四圍貼下學做句

唔會
佢今次控罪係老謀，唔係誤殺
老謀無得輕判

你講果種可以係因為爭執打架，攞刀自衛過程中誤殺
但佢今次係單方面用電線勒死人

簡單啲黎講同性別無關

成成香港有史以來最成功享有最大福利但司法失敗既殺人犯

其實佢可以話老婆毆打佢，佢抵抗錯手打死隻老虎乸

完全係stereotype

Push

佢最傻係非法處理屍體
如果當時報警
可能已放返出黎

如果當時著草，而家應該un緊腳

著名仇女會員cfy001成個po扎扎跳
又可以借啲意鬧女人了

佢地細過學數學嗰陣 都未咁上腦
聽到 alpha beta gamma delta 就訓著

其實乜嘢叫alphan男beta男？

同情兆波

但現實就似一隻鴨，吓吓一定要Duck
唔得！唔得！點算o勒？點樣令隻雞變做鴨？

教授都要跟佳哥學野

殺人就唔岩，有咩咪講出黎傾，傾唔到最多咪離婚，咁樣製造愚論都係唔會洗白到佢殺人罪行，坐終身把啦

醫學工程

支持兆波振夫綱

早d識老衲咁唔使搞成咁囉

入左冊都要返工計數，吸血鬼公司

研究橙酒新配方

究極版 連登仔

男弱女強
好勉強脫左毒 但始終個底都係毒

對住老左的港女(性格殘雞+無樣)

佢識say no , 就應該係同佢離婚，唔會殺左佢

Blocked

KC佢好人黎

巴打中大人來喎

好慘
佢真係好人嚟
朋友、仔女個個讚
最錯就係娶咗呢個老婆

呢個擺明謀殺啦
買晒波
放晒毒氣
唔可以拎嚟比

我哋赤柱一族～就至醒目～

Prison break

係咪應該dem cheer?

之前有講過係佢唔肯離婚.... 所以佢喺離婚呢個問題上Say 咗no

人生勝利組

damn cheer 係洗大叫

全港市民要求特赦

D女人真係好撚古惑架

算唔算證明咗。如果冇性，男人都係鐘意同男人圍喂威？

佳仔又然

清。。。。你知唔知OK同PK個分別

點解要迫佢殺人

許金山個老婆係上左個改變人生課程之後性情大變wor

諗多左，隔離post班法律膠話殺人就係殺人，都係要坐監